信德中心男子吊頸跳落水 當場不治

上環信德中心，今晨8時50分，一名男子被發現頸纏電線，吊在碼頭外。他滿頭白髮，穿著深色外套，下半身浸在水中，面向牆。消防員到場將他拉起，經救護員檢驗證實不治。警方初步相信他頸纏電線後，跨出欄杆跳落水，警方經調查後獲悉事主姓黎（68歲），於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

1日1年,1年都係死365人姐
只係數字黎

好有創意， 我比7分

rip